# ЧИТАЙ МЕНЯ #

## Описание ##
В этом репозитории содержится лаба №3 (Вариант ?)

## Авторские права ##
Создатель, повелитель, человек, не спавший ночью, великий и ужасный:

Козлов В.К., студент группы К03-121 НИЯУ МИФИ

## Что дальше? ##
*Мое следующее творение:* https://bitbucket.org/kozval/military-training

# Всех с наступающим Новым Годом!!! #
![котоик.jpg](https://bitbucket.org/repo/8d9KAq/images/737938807-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B8%D0%BA.jpg)